90後活動吹水 Whatsapp Group

定期會搞活動呀食飯呀咁 個group已經開左幾個月
有高質巴絲 禁止厹、娘娘等行為
想有新朋友可以出黎食飯 玩board game 唱k 影相 咩活動都得

有興趣既填下面呢張form admin會盡快處理

ps. 高質巴打優先處理 個group缺巴
利申: 非hehe

PISH

已填

填了

done

Done

填左，幾時拉我地入?

填左 幾時會加？

名已留